export const query = [
  {
    id: '1',
    question: 'Não sou bom com tecnologia. Como vou saber o que fazer?',
    response:
      'Você terá acesso a uma área de membros com todos vídeos explicativos, sem enrolação e direto ao ponto para te ensinar tudo o que precisa para vender no automático. Sempre que você tiver dúvidas, poderá recorrer ao nosso time de suporte.',
  },

  {
    id: '2',
    question: 'Como consigo conectar meu WhatsApp ao HermesChat?',
    response:
      'A conexão com o HermesChat é a mesma realizada com o WhatsApp web. Basta escanear o QR Code da plataforma e seu WhatsApp estará conectado.',
  },

  {
    id: '3',
    question: 'Não sou bom com tecnologia. Como vou saber o que fazer?',
    response:
      'Você terá acesso a uma área de membros com todos vídeos explicativos, sem enrolação e direto ao ponto para te ensinar tudo o que você precisa para vender no automático. Sempre que você tiver dúvidas você poderá recorrer ao nosso time de suporte.',
  },

  {
    id: '4',
    question: 'Quantos números de WhatsApp consigo conectar na plataforma?',
    response:
      'Você pode conectar um número de WhatsApp por conta. Para conectar mais de um número por favor entre em contato com nossa equipe pelo email hermeschat@b2bmaker.tech.',
  },

  {
    id: '5',
    question:
      'Meu computador precisa ficar ligado ou com o navegador aberto para o robô funcionar?',
    response:
      'Não. Após escanear o QR Code do HermesChat o seu WhatsApp estará conectado e não será necessário manter nada aberto. Você só precisa manter seu celular conectado a internet para o WhatsApp funcionar normalmente.',
  },

  {
    id: '6',
    question: 'O que é um robô?',
    response:
      'Um robô nada mais é do que um fluxo de conversa pré-definido. Pensa na conversa que precisa acontecer para você realizar um agendamento do cliente pelo WhatsApp. Toda essa conversa pode ser pré definida e automatizada. Esse fluxo de conversa pré definido é o que chamamos de robô.',
  },

  {
    id: '7',
    question: 'Quantos robôs ou fluxos de conversas posso criar?',
    response:
      'Você pode criar quantos robôs ou fluxos de conversas você quiser. Você pode literalmente automatizar todo tipo de conversa que acontece no seu WhatsApp.',
  },

  {
    id: '8',
    question: 'Posso atender quantas pessoas com meus robôs?',
    response:
      'No plano STARTER você pode conversar com até 1000 pessoas diferentes. No plano PRO você pode conversar com quantas pessoas quiser.',
  },

  {
    id: '9',
    question:
      'O que acontece após atender 1000 pessoas no mês com o plano Starter?',
    response:
      'Você tem um custo de R$10 a cada 200 conversas extras no plano STARTER.',
  },

  {
    id: '10',
    question: 'O que são palavras chaves?',
    response:
      'São palavras ou frases que acionam os seus robôs. Você pode, por exemplo, criar a palavra chave “preço” para acionar o robô de cardápio/menu toda vez que um cliente enviar uma mensagem que contenha essa palavra.',
  },

  {
    id: '11',
    question:
      'Quantas pessoas podem atender no mesmo número pelo bate papo do HermesChat?',
    response:
      'Você pode ter até 5 pessoas da sua equipe dentro do HermesChat a atendendo no bate papo utilizando o plano Starter. No plano PRO você pode colocar atendentes ilimitados na sua conta.',
  },

  {
    id: '12',
    question: 'Como terei acesso a biblioteca de robôs?',
    response:
      'Assim que você adquirir o seu acesso, os robôs estarão disponíveis na sua área de membros junto com todos os vídeos explicativos.',
  },

  {
    id: '13',
    question: 'Se eu não gostar, como eu cancelo?',
    response:
      'Cancelar é tão fácil quanto contratar. Você pode enviar um email, pode entrar em contato pelo whatsapp, pelo telefone... você quem manda. Você pode cancelar sua assinatura a qualquer momento.',
  },

  {
    id: '14',
    question: 'Gostei do HermesChat. Como faço para contratar?',
    response:
      'Selecione o melhor plano para você acima e vamos colocar seu WhatsApp para atender e vender no automático!',
  },
]
